lunch time..........

Mos buger🤤

好貴 儲了三個月錢

呢度使唔使六千埋單

果杯咩黎架 好似好正

唔好飲

你老母比狗屌

牙b食咁多個包

係咪朱朱力

no ar 係COFFEE

幾錢 我都想屌下

要食半個月營多

食營多係好幸福的事

coffee 會染啡D sheep 毛s